# Калькулятор (Calculator) #

Данное приложение предназначено выполнять арифметическую операцию: сумму двух операндов.

### Область применения ###

Для демонстрации работы перехода между Activity при помощи класса Intent.

### Функциональные возможности ###

1. Сложение двух операндов.

### Требования к входным данным ###

Входные данные должны быть представлены в формате целых десятичных чисел (положительные и отрицательные).

### Требования к выходным данным ###

Выходные данные должны быть представлены на экране второй Activity в формате:
[ПЕРВОЕ_СЛАГАЕМОЕ] + [ВТОРОЕ_СЛАГАЕМОЕ] = [СУММА]. При выводе
выражения пользоваться математическими правилами расстановки скобок (например:
“-10 + (-10) = -20”).

### Требования к реализации проекта ###

1. Предусмотреть вывод пользователю сообщения, если входные данные некорректны (используя метод setError());
2. передачу данных между Activity реализовать с помощью Intent;
3. реализовать сохранение состояний обеих Activity;
4. предусмотреть обработку искючений.

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 6.0.1 (API 23).